覺唔覺黑絲豬脾好食過黑絲雞脾

文盲肥絲大隻捉錯字 / 打錯字慘被撚到笠水實錄

(一)
原來巴塞已經發明左用聲控黎剎車同踩油

LIHKG @ Android

(二)
肥絲大隻分右手未？

LIHKG @ Android

連登認字柒警肥絲大隻2018之柒人柒字on9無極限

係“係噉叫”先岩，唔係“係咁叫”呀柒頭皮

枉你條傻鳩自命認字特警，自己又on9地打錯字，今次無得賴篇野唔係你原創所以唔撚關你事啦，瀨屎就有你份

見你成日做小丑俾各位笑咁慘，本癲狗送份禮物俾你:

記得好好使用呀

文盲牛屎佬肥鳩大隻回覆親post呃正評都要趁連登各位巴打打錯字但自己卻打錯字，永遠都活喺本癲狗同連登各位巴打陰影之下

係“嘅”，唔係“既”呀on9仔

唔識字學人教中文正傻鳩，肥鳩大隻已被本癲狗完美KO

肥絲著黑絲 = 黑絲大隻

肥佬著黑絲